全港邊間KFC最高質？

食過好多間啲飯又一舊舊 雞又唔熱
想知邊間比較高質食得過？

上環信德唔錯

邊間唔洗排隊

仲有冇

好撚多蝗團同韓團，不了

出野食速度算快
今日去左

前幾日係柴灣食早餐
快到以為係m記
真係一個落單一個汁

九龍城廣場

尖沙咀，好多人，不過d員工手腳勁快

大埔（只限食物）

沙田同油塘覺得唔錯

問我

馬鞍山新個間

黃大仙中心，好快手

愛民好食

出爐雞嘅話間間都一樣
走去問下啲雞炸起左幾耐咪得

金鐘

有邊間kfc唔請智障人士？

元朗個間用左m記式買野食